呢度有冇連登仔係身於俄羅斯? 普京係唔係好似雜種平咁中意恐嚇人?

恐嚇人+用黑社會斬人

呢度有冇連登仔係身訖於俄羅斯? 普京係唔係好似雜種平咁中意恐嚇人?